唔玩隻狼 無資格叫自己做gamer

身為一個gamer goty 隻狼都唔玩
可以番去打手機game 神魔之塔岩你

你講得出呢句你已經無資格叫gamer

乜撚野Gamer?

打埋啲pve弱智ai話自己gamer

哦

樓主係咪覺得自己玩過隻狼好威

gamer

Gamer唔係你話係就係

我有玩隻狼又有玩神魔之塔，有咩唔滿意？